(愛國愛黨交樂團) 發夢凌晨3點係警察宿舍用大聲公播國歌！

幾時組返個愛國愛黨交樂團

凌晨3點想訓覺？不了 一聽到國歌一定要起身

你班仆街咁撚鐘意訓？死左咪可以長訓囉

不合作運動由對家屋企開始

支持

朝早播國歌！起來！不要做奴隸的人民！

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

起來 起來 起來

起來

閂窗開冷氣 國歌係低層住户福利

將佢轉mp3檔 然後將音量加大500% 朝早播

叫娜娜嗰班過去佢地樓下咪得

東...方...紅
太...陽...升
中國出了個梁振英

渣車去樓下墳歌

成個世界輸哂
老婆仔女都走埋
還債 還債 還我債

驚唔驚搞到附近民居
有無音波槍可以只搞宿舍

[香城online]傳令兵的技巧和心得

郵件 蛇蟲鼠蟻

配合單車...

搞個管樂團直接吹喇

最多我開個速成班

又諗起鐵達尼號個牧童笛

咁要搵返部陳年子彈仔黎踩喇

播埋衝鋒號

Ok Brass人報到

推
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬

Strings

巡迴全港宿舍

推

起來！

委內瑞拉版

黃大仙多咗個垃圾站

屌死班狗子女

夜晚popo出左勤
緊係日頭播

順利果個警察宿舍附近好少民居

順利果個適合

幻彩咏香江囉

push

good idea
push

仲有其他國際版本聽完都好醒神㗎
委內瑞拉版

美國版

沒有共產黨就沒有新中國！

G持

長笛手ready

四面國歌

牧童笛得唔得

不嬲都話禍必及家人

冇得頂
超便攜

叫娜娜過去唱國歌比佢地聽啦

好波 警狗宿舍

有無人有片

寄D木蝨過去好過啦，唔食野都可以存活兩個月，又易繁殖，幾方級數生存，諗起都週身痕

是咪咁

唔使啦，鳩吹咪算

大媽舞蹈團

今晚唔洗訓

尋晚 你老婆陪我瞓覺

高層應聲啲

龍咁威嗰支？3樓有3仔，4樓有4仔

錄段同警嫂扑野既對話啦

女聲：我老公今晚出去扑曱甴呀，你快啲扑我扑大力啲啦
男聲：你咁淫賤嘅，唔怪得個個手足都黎黃大仙扑你啦
女聲：（淫叫）呀呀呀⋯我濕曬啦

之後晚晚十一點播到凌晨三點

晚上踩單車好危險，尤其是＂共享單車＂，所以一個簡單平價單車嗽叭可能隨時救回一條寶貴生命，怕死裝多幾個，即裝即拆!

又激光表演
又交響樂團
聲色藝俱全

Pushhh